屌你老味而家新一代d乞衣真係懶撚過閪

上一輩都話識拉下二胡識表現無限扣頭
岩岩見到個夠膽死坐係輪椅度食魚蛋

表演食魚蛋唔撚得？

咪臭係，人地肚餓淨係夠錢買魚蛋唔撚得嘅

無限扣頭

屌 問人攞錢搭車個d
打兩個關斗都好丫

「我的夢想是環遊世界，但我不夠錢，希望你們可以幫助我實現夢想，給我錢支持我」
然而個鬼妹黑口黑面喺到撳電話 好似返Part Time咁

利申：一啲都唔支持 佢可能的確係返緊Pt

人地一日搵得多過你

人地做乞兒姐
返工咩

食魚蛋洗閪你表演啊？

你而家係咪睇少食魚蛋呀？食魚蛋都可以係一門行為藝術嚟嫁喎

我期望佢會做d我唔識做或者做唔到既野

就係做乞衣

佢連乞果下都無